﻿Bu klasöre eklenecek html içerikler tüm Viewer arayüzlerine eklenecektir.
Sadece script eklenebilir.

Rapor mekanizmasında kullanılan   jsettings html yanına eklenerek ActionTargets içeriğinde proje adı kullanılabilir. 
ConditionMacro tanımı yapılabilir. Macro içerisindeki data nesnesi GeodiWorkspace'dir.